p仔切雙白 被人告

我切雙白線 導致後車重剎掣
我們兩車沒有相撞 大家沒有停車
然後佢爬頭走人
但事後收到警方電話 佢報左案 還說自己頸椎受傷 睇了醫生

C hing 我係咪好大獲 可以點做

抵你死

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

可以重考啦⋯
不過諗清楚當時係咪自己揸

唔好再出嚟害人就得

智障就唔好出嚟揸車

唔好理就得

到底點解P牌仲要cut雙白自殺
諗極都唔明

賠比佢啦

自己衰on9貼上黎博上位咩

趕唔趕得切報保險？
留名睇破產

恭喜哂
遇到體弱司機
今日就頸痛 過幾日睇埋心理醫生
之後射下波唔返工
等你cut 得咁過癮

恭喜樓主成功參加永久助養

創造被動收入

唔係特登cut ，唔熟路所以cut錯 😭😭😭
買第三保 有冇得包 賠比對方既醫藥費😭😭😭

車尾痴左香港加油同連豬，差佬同藍絲女人針住我唔放

你輸 對方識玩
完

你都幾搞笑 唔熟路所以可以亂9咁行

收皮啦屌你老母自己做錯野唔好拎社運黎做理由
垃圾P牌仔等比人告死 呢幾日roll royce單野又係咁
個司機告到對家淨係賠租車錢都59萬

對方識玩
咁就屈你幾十萬
點解遇到你cut雙白嗰個唔係我

你預500萬開始殺價啦

唔熟路就兜遠路 油錢當交學費都好過𠵱家畀人屈你機

留名睇

唔熟唔路就可以cut雙白？咁你做乜唔衝埋紅燈

你唯一可以做嘅就搵保險公司睇下點搞

你呢d可以告老不，個官分分鐘釘你牌

提曬水，樓主都好似唔知點做

Y cut雙白????

d資產過哂俾親人先

報燕梳。 人地睇左醫生，黑警唔會比你和解。如果唔報燕梳之後對方民事可以告到你破產，所以一定要報燕梳。
另外準備重考同上庭 ， 雙白多數入危駕，準備定墊底同罰款，罰款應該1500 起跳 ，墊底你p牌都唔平起碼3皮野，自己睇返d terms. 祝你好運

希望你無事

對家個部係乜車

睇車大慨估到賠幾多

預破產啦

幾耐收信

幫唔落

我揸左十幾年車，行錯路都寧願兜遠啲，唔會硬 cut

P牌做咩都錯

你唔識路行錯路應該係唔介意周圍𠒇下路熟下路而唔係cut雙白，下世小心d

你個牌點考返嚟？行錯就可以亂 cut ?

佢告你醫藥費，你報硬保險la

個牌重考啦

你估影快相咁簡單呀
依D case唔知對方糾纏幾耐開幾錢

去邊搵人頂呀 如果樓主係你個friend叫到你既話你肯唔肯頂呀?

申請612 基金

有些少智商都唔會咁on9 , 妨礙司法公正，小事變大事

當年d 檸檬都係咁衰，好彩用咗成千萬打甩咗

大佬 你p牌cut雙白呀 你自己都認搞到人地急brake
你好彩冇撞咋 撞咗而有片證明你cut雙白造成意外 等坐監啦

破產囉 唔係點呀?

好大獲
1. 車牌就應該都要重新考過
2. 搵返告你果個有無得和解
->有->睇下開價合唔合理->合理就比
->無->睇下保險墊底幾錢->如果細過佢價->比

你個牌買返嚟?

不過點解你cut 雙白會關後車重brake 事?

好明顯臨急cut冇望鏡

屌 最撚憎人貼連豬
俾我都玩鳩你

唔熟路啫，你唔係盲嫁嘛，地下大大條雙白線你睇唔到?

話受傷一定報燕梳啦，唔好諗，人地有權三年内追究

P 牌制度真好
拉鳩哂d 馬路炸彈

拉

我P牌唔熟路都慢慢兜啦
Cut雙白線

等俾人屌多幾廿鑊

行錯路咪搵個地方停低睇清楚先囉

入錯線都望下前黎左右有無車
附近有無相機.無既就8000轉 2米車fing過佢
有車既話咪乖乖地兜個圈入番岩條線

唉 咁就一世

cut雙白都睇吓有冇車 行車有片

樓主事發隔左幾耐收到警方電話?

唔好玩佢啦，去告得你實有證據，搏唔過

點cut錯法
盲嘅

條友戇鳩鳩，又唔係渣的士又唔係趕住見老母最後一面。行錯左咪當比學費囉

報左保險先，保險會幫你搞，你估對家真係咁易claim 爆你咩？保險唔係傻既
不過你預左重考同考到3年內都唔洗出車，揸朋友車人地保險都未必保你

考過啦

一係俾500萬人請個勁律師打甩,
一係俾500萬對方庭外和解

下世小心d 啦
不推文

原來唔止考過咁簡單， 重會破產

推

你P牌已經敢cut雙白，渣得十年會咩樣

我想問返你 你知唔知點解出事嗰個位係係雙白 點解條路會有雙白線嘅設計 屌你等釘牌

有無cam睇吓

咪就係
兜遠少少洗死?
你哩啲擺到明係馬路炸彈

樓豬抵撚死

大燈細燈指揮燈 左鏡右鏡中鏡 全部都係option

三保有得包，不過以後唔駛揸車。

Cut雙白都算
唔睇鏡cut雙白邊個幫到你

結論 等重考啦

p牌就咪cut啦，一係唔好掛p，一係甩p先cut
利申: 成日cut

cut雙白如果真係冇人冇狗, 都冇乜嘢。屌你明知隔離線有車仲cut就真係on9

抵啦